香港人鍾意台灣的原因

因為香港人討厭中國大陸，但仍然保留作為「中國人」的心結！
我覺得台灣就好似無發生過文革的中國 。

中華民國萬歲

真係唔知台灣有咩好